點睇曖昧咗七年都無結果

點睇？兩個字: on9

但佢咁多年真係無同過其他人一齊

你確定係有曖昧？

就係曖昧咗七年先冇結果

FF

如相處 悶透後 如相愛 沒永久 人總貪心 滿足一切都不會夠 倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋

又喺果d單機ws講野叫曖昧呀？

重做到朋友？
做唔到就問幾錢屌到佢啦

咩叫曖昧？
即係唔夠鐘意啊
行過第條路啦

單方以為曖昧

有拖有攬，每次唔開心同病都會嚟揾我，都唔係曖昧咩

你覺得係曖昧炸，
人地收左你兵啦

我同佢識咗好多年
除咗我地啱啱識嗰陣佢有拍拖
咁多年嚟佢都係單身
但我就拍過兩次拖

拍拖期間我地都會保持距離
但我一散佢就會陪我
會嚟我屋企揾我因為我屋企人都識佢
佢仲會買埋嘢上嚟俾我食
佢從來唔會對我感情評論
只會喺我唔開心嘅時候陪我

大家有咩開心唔開心都會第一個同對方講
雖然我地圈子唔同
但大家都算識對方嘅朋友
最近我想打破友達以上戀人未滿嘅關係
但佢刻意避開
我唔敢問落去
但知道是時候完結這七年的關係了

醒下喇，人地當你水泡咋

我而家連呢個咁多年嘅好朋友都失去埋

但佢真係咁多年都無拍拖，我係咪只係一個穩定曖昧對象

單戀也是正常

友達以上 戀人未滿

屌諗起早霸王有個女人上去話同個男仔曖味左十幾年想表白 跟住森美打去個男人話一早結左婚

放過人啦

姐係唔夠鍾意囉
係想有結果就一齊左啦